上水狗屋真係中左火魔，藍媒認證

勇武不死！